訓左無睇，不敗霸冠既阿仙奴上番上半版未

打多個一定贏梗啦

未射夠三十幾腳無波入是正常的

?

樓主去咗邊？唔係好撚串既咩？

7弟

上返啦清

騎撚住利啦柒頭

😂

Yes

樓主呢？

上左

你地幾時歐戰贏到波？

死阿狗咪咁小氣啦

yes

反觀高普既利依家起碼有拼勁有野心有鬥心
好過依家隊阿仙奴多多聲 有得揀梗係去有前景既

樓豬呢

縮返入狗竇啦

哈哈

7頭利

屌究竟之前猁狗開左幾多個post

上返了 仲高分過利物浦

雲加

又係樓g

上左啦有心

咁我猁英超贏到波未

你果隊落左去 橙

騎撚住利啦鳩頭仔

歐聯霸主既利物浦出線十六強未

原來樓豬呢排仲有開po
岩先幫佢推左po

狗弟放心
你仲係上半版

猁要做猁9了

你跌落下半版先啦傻西

利物浦下場打哈xxxx

push

張伯倫人望高柱無問題
而家真係求仁得仁

環保

上番

正確使用網絡資源

收皮啦n賓 我屌你女友

我冇女

樓主喺邊

又歸位

係到

樓豬得閒回其他po 不如回下自己啲po 啦

推定先

死撚左去邊呀屌你老尾

你慌無機會再推過咩

我淨係知你而家柒左

我就一定會繼續狙擊你嫁喇
放心啦
由你爆閘果日我已經mark低左你啲post

樓主咪一鳩樣...

你講到咁
我要唔要好撚驚 想嚇死人咩
不過你最好就唔好潛

呢D post抵比人binc

佢咪樓主囉
佢改左好撚多次名啦

抵啦

點睇你d手足